[勝利名星勁有波幅]九月六日快活谷八場夜賽討論區

谷草開鑼

嚟緊每個賽日我會繼續投稿
希望大家支持下個page同我
一句睇過幾句評論已經係我既動力了

叫做正數開季先

希望谷草好少少
想綠字返

一跑完即刻大雨到仆街 準時到

新手留名
都好彩贏到幾舊水 下個賽日又有得玩

香港人跑馬重要啊

真手足係邊
次次跑完都無曬人

好少賭星期三，只會星期日入場賭

星期三一係好易捉 一係跳曬樓

禮拜3賽日頭條:方嘉柏返主場數糊日

我

LM學嘢

我間歇性消失，但開翻季會係到

今日大出血

星期三睇下收工有冇時間，得閒先賭下

今日算好易賭啦

反拉咪難

反拉還反拉 唔好同錢作對
買鐵三角 放拉落去咪得

新手留名

今日知舍直播都幾多人睇
多謝各位
希望各位繼續支持

放馬過來會唔會落到五班先去找
好地地放乜野頭

喊住留名

好小買閪拉

輸$20

輸1k

留名留名

雷神 又輕鬆5win 見到過關銘記心中1.5倍個陣呆撚左

負數開季

慘敗係財寶

呀田過尾三關 對唔住各位手足

輪4000

留名

暫時今季正數150

留得太後

今日中左好多隻等4

電訊大炮隻閪馬退役啦

今日有羊有豬，d全餐就打個和，係輸條過關飛

女朋友個page係咩？

輸3舊

個個唔係佢個page來，係一個叫競馬知舍嘅group,好似由高登d人開。佢個身份係投稿者

個個我有睇開 幾多野睇

多謝支持
今日兩隻又燈
一隻真係唔夠跑冇計
一隻真係轉倉啦

我星期一應該會再投
希望大家都幫手睇下

多謝支持呀
有啲成員係高登人 有啲係連登人
有啲兩邊都唔上嘅
共通點係 大家都係愛賽馬嘅人
希望大家繼續支持我地
like and share 投稿 睇我地節目 賽日phone in
我地會努力做得更好

今日投注計劃失敗

最撚失敗我竟然最後唔買我旺
連嬴係飛走有得威

今日phone in左

星期三好難揀馬
完全無頭緒 今晚要刨一刨啲閘同操練

一開季先輸5k😤

「包拗頸」咁買左龍城勇將F
好似臨尾聽Homan 話萬馬奔騰點可能99倍
買返$10 止少少血
其他都係啲jackpot 彩池飛
今日淨係得條3x7 W過左蒙古王
勝利專家同財寶都GG 左

足球部半大同好會

不過都係唔好喺馬po 講咁多

Sorry 累左你
蒙古王 wp 真係幫我追返前面好多 好大注下
勝利專家我自己買左wp
財寶家駒我都有

我比得既我一定唔會反手

今日咁利追隻鑽飾傳奇都追唔到係唔係應該放棄，定等佢上1600

龍城勇將我都喺節目講左唔係好得

btw今日做足全日live 冇留意j2班新主持做成點
有冇巴打講下佢地有咩優劣??

條女最劣

貓巴

隻劍驚雲咁樣急退都驗唔到有事，又唔駛考閘 ？

收工睇到輸哂

痴線啦
願賭服輸，使乜sorry
場場中，我同你都唔使坐喺度啦

不過要繼續保持住中場唔加注嘅心態
買完就算數

點樣投稿？得閒都想分享下

豬左100

如果財寶家駒入到P 過到關就綠字

直接fb inbox知舍就可以

隻尊駒我信佢淨係識跑谷草

樓豬呢句贏哂

我入場豬左
買左阿母天狼星

拎左佢做全日重心
仲以為有野睇

星期三。買皇者田啦

屌你老母奠雷狗

我都即刻綠字

呢場我冇參與，啱啱睇番同上季贏個場兩回事

收嗲啦 櫳狗想抽我水

page上面我真係盡量唔想比莫雷拉比大家
如果唔係真係無咩挑戰
如果我比可能真係會比牙旺

不過去到group既時候 牙旺就要比了

冇諗過1200都得

全世界都講到呢隻馬今次狀態好，形勢後上又好跑。
可能真係田草不合

我懷疑過佢太短
但我覺得短極都有三甲 點知彈甩嬴
仲要末段時間痴左線 21.53

btw 傳說每末段0.16秒相等於一個馬位

好失望🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
但下次好想再俾機會佢

等番谷啦，兩次都輸咁遠

睇下我幾撚廢 又二奶 唔爭氣都買撚左自己廿蚊w
智有個場贏左 打後幾場輸返哂咁濟 靠5050正數返

馬達仔

以後蘇偉賢啲初出短途馬俾得我拉單棍大大注扑落去算，幾隻都係咁

上季失敗例子好似得海洋王

成功既真係多到數唔曬

今日中隻同德褔以為好開始，點知一蚊都收唔番

Jump
係咁跑3-5 名 not my day

Same
萬事醒好撚心痛

骨氣旺呢 又靠拉贏
勝得威支持區

Same 第6場跑1,3，第7場跑2,3

Allin 獵狐者傑飛

骨氣旺完輸無骨氣
今日成陣拉味點訓到教呀

支持勝得威

傑飛好返未

佢課閘好亮眼
係怕gibson 又黎文藝學家事件

今日係馬場睇住全哥靚馬john size 開心到入凱旋門幫佢拉馬
原來佢同卡洛斯個訪問係真感情

點睇紅駿之星扮野望空唔去

睇下練馬師

入到200內閃假到瀨屎

留一留名先
豬左$300

有無話點至可以投稿
我有少少想試下寫

多謝支持!
想投稿 直接pm知舍fb就可以!

啊拉頭5場上身 尾5場鬼上身
好撚鬼

唔會掛 我諗傑飛用得就用

自從文藝學家之後我每次買佢都會猶豫多陣

Us dollar

Btw議長咁都挨唔到個pla

全才馬四季旺好屈機
凌厲嘅後勁， 擁有1800米嘅氣量，g1相信距離不遠

有得威同大運財有點相似，唔上唔落
今日潘頓直路按實，但反應似乎唔係騎者預期， 恐怕去日本都要再搵人

屌奶星馬場班女重正撚過今年班港姐

唉 買雷神買左1-6 關WP 屌佢老母 6x1 斷最尾

Agger

我覺得自己同牙旺係緣分
當初無人睇得起佢 笑鳩佢
真係好心痛

真心一句 董事盃又好冠軍一哩又好係要衝隻G1返嚟
好似我都等左美麗大師好耐 上季完左心願
希望今季到阿旺

星期三真係要花啲時間度度佢

得罪講句 星期三場2班1200同3班1650好睇過特首盃

有咩慘得過田同谷開鑼返夜1430-2300

避一避可能仲好

財寶追唔切
今日連本帶利推失咗

炒飯我見佢入灣前都好淡定 入到直路先慢慢拎鞭出嚟
我就知慘了

手足返狗會？

炒飯早幾場爆咗seed，後面無力係正常嘅
好友益騎到柏寶去馬

真係爆seed
右手炒 左手推 下盤再郁
仲要見到有位即刻攝入去

我炒贏左啦 真係想問下我頓星期三係咪開工

不

為左睇卡生
聽完場內收音機再睇埋賽後你點睇

卡生

一見閪拉直落贏五場，即時心諗好彩今日買唔到即場唧

j2班友報派彩報到1999

我都以為大把在手

我咁睇 其實直路閘試得咁好 對呢隻均速馬真係唔簡單
馬印象中 唔係平野 4班必企得穩
而今季長成 更係 黃金期
馬身今場谷起左 但達少真輸假敗只有佢地知
我只可以話 手忙腳亂 而馬出腳亦少許亂
睇左呢場 你我心中有數此馬有多少分係手
佢今日全程3疊 好唔簡單

仲有赤水神狗 咁樣自殺全程3疊 咁遲先斷 有野睇了

放馬過來臨場神息一般 可能冇谷到
中華之光旨在熱身 志不在此

肥鬼真係好撚仆街

中華之光真係嫌短
1400再出要跟

放馬過來輸埋落班再過冷河即食
不過落班都跟一鋪先

迷豐黨一號

今日輸左成千銀 d三重彩 四重彩中哂膽唔中腳
有無大蛇可以比我跟下

F幫到你

好難捉肥鬼
赤水神駒個閘又靚，操練功夫完全唔同
以為今場有
呢隻有機去谷草先搏

呢隻我全日冷重心 見到鞍上人咁跑真係哂左，今場都走哂光，下場應該10賠樓下

我做左個簡單既賽後評級，主要係睇頭馬既數據來做。
遲D會申延四甲馬之後表現去找key race。
過多兩三個賽日就會post 上來分享。

應該係肥鬼指令啦

女朋友個page咩名

貓巴真係好多捧場客
btw個page係我同班手足一齊搞嘅
貓巴係其中一位投稿朋友
如果大家有興趣都可以試下!
直接inbox我地個page 競馬知舍goldracing就得架喇

想寫...
利申 文盲

已follow
thanks

身在日本同各位巴打傾馬仔
有冇巴打有跟我季前大推個隻鑽皇

睇replay，有種錯覺四季旺谷早左

佢現場瘋狂fing 頭
睇到驚左

痴撚線想買個d 比哂拉，叫我如何是好

咸成話已經慢慢嚟
1200 1400國慶盃 1600G2 1600G1

牙旺忠心肯交曬比你睇
快慢步速一樣照爆

牙拉會唔會為左佢放棄我

多謝大家支持 真係有多份推動力
希望大家包容我文筆較差

不況睇埋呢個page其他手足既文/片
真係幾有心搞 初初搞 一定有進步空間
但係大家share下 like多下 打破傳統媒體既局面

以往我有試過投稿去報紙 不過人地賣錢 我又唔係名人點會理我，網上既空間就比到大家有嗰句講嗰句。

勝利名星 11檔

希望佢唔係佳龍駒二世
btw,有冇人知佢黎香港前有冇大傷？

牙拉不嬲用完即棄
一季勁完既馬，留比其他人食
所以今季之後一定揀當家精選

唔洗睇

現今谷草三大愛狗之一
無檔無減磅 不弓弓

尋日買咗銘記心中Q串全餐
第2名跑咗隻冷腳出嚟

好多巴打好有眼光

無大傷 好健康

佢開頭嚟香港唔食野
原因係佢唔開心
後尾馬主太太打去澳洲問點解
原來要食煮既料同埋鍾意大啲既窗睇風景
之後咸成安排曬

我旺唔會係佳龍狗
如果佢死左或者退役 我諗我真係會喊

又係劇本，方仔好似強陣，全日頭七場唔去，尾場得一隻Win 就係勝利名星

杜利萊上季谷草6檔開外無贏過
我相信呢個數據今季都好難破
分有啲盡 唔用阿楠 好難考慮

五十五十真係好撚勁，我愛死佢，好想瘋狂同佢打車輪，又乖又忠心，直路又唔閃

我睇哂 我由細到大都想做呢啲工奈何唔識人
加油各位巴打

我迷方了 方霍沈
各有幾隻好 又有班利

利申 唔買勝利名星

Lm

同意 想迷
反而牙me啲馬我麻麻

咸成唔係大魔 好小谷死馬

呢樣真 佢一步步咁上

大摩啲馬 一過全盛傷即出
全世界都知佢好辣
不過佢唔至在啲馬點 佢要贏拎獎金

大摩係要贏要威，馬在於佢係工具
咸成老苗賀賢呢幾個先真係練馬養馬(大夫就退左休了 )

牙me 係急 係想贏大堆頭 但係普遍形勢都麻麻
一錯會錯哂 係寄望牙拉架姐
反而佢老死d馬仲好

中環在線：
劉Sir乾坤一開fb教賭馬

3,822

馬季開鑼，鍾意買馬嘅匯豐前高層劉智傑（劉Sir，圖）當然有去沙田馬場喇，仲順手開咗個叫「賭馬娛樂圈」嘅facebook group，廣邀各路英雄交流。不過劉Sir話，個group唔係教人贏錢，而係教人唔好輸錢先。

劉Sir個fb post一出，即刻引嚟過百人留言報名，不過由於只接受30至40位會員，同埋要喺fb寫明自己夠18歲先得，好多遲留言嘅人無緣入去了。

群組內容不得外洩
劉Sir話，賭馬涉及玄學層面，玄之又玄之處，不便多作解釋，更唔想令未成年者跟隨，從而染上賭癮，所以唔喺𠵱家個fb戶口講，另外開個18禁嘅「賭馬娛樂圈」，參加嘅人亦唔准向外透露內容。
華華打電話問劉Sir詳情，佢話啲friend鍾意買馬仔，咪開個group大家交流下囉，重點唔係分享贏錢經驗，而係希望大家唔好輸咁多。

查實劉Sir本身有本神秘手抄經書，勁過九陰真經，就係佢歷年喺馬場上輸錢經驗嘅總結，「成日輸咁點？好似股票咁，成日輸就寫低，唔好再犯錯！」佢自己亦有套私家賭馬軟件，不過就話太舊，唔會同人分享，仲想搵人寫過個軟件咁話。
咁問番最重要嘅問題，噚日有冇斬獲先？佢話：「和咗就當贏喇！」又啱喎。

李華華

LiWaWa@AppleDaily.com

李華華
LiWaWa@AppleDaily.com

唔好灰心 有心唔怕遲
今季有新馬簿 有新媒體
證明市場未飽和 可以一齊做大個餅
有興趣可以試下投稿俾我地 或者各大同業

巴打想問你點係賽前就捉到隻冷門重心？

星期三支持田泰安

泡泡達人又抽返外檔

判邊隻贏？

唔知, 睇圖過終點個騎師重係捉住彊繩, 應該有效掛.

個陣上左機

收到wind
我頓話琴日休息完，星期三贏5場

想寫了

係度寫下先,我都打算係度寫多d

今季一班見

華sir都好支持我地 多謝你
各位有興趣投稿都隨時歡迎 唔一定講預測
任何關於馬嘅野都可以寫!

全面進場

OK all in

谷草戲碼咁強嘅 係咪有咩誤會

星期日咁多馬匆匆再出

之前越洋直播有三個睇時,有一個係我

咪係想搞咩，岩岩開鑼咋喎

豐豐

呢位手足仲未迷途知返

條仆街叫皇天擊殺呀！

見到騏名燈 係咪有位清就黎追到破產？

你好

大寶庫休後係豐豐騎

煲仔同貓仔對豐豐太大偏見

尾果幾場遲左五分鐘開跑既 j2分分鐘播唔哂

星期三夜馬J2係第二條女講
睇下有無咁大鑊

還有 Now 630台

Thx!!!
2年前開始講海外馬
一開始得小貓幾隻
而家越黎越多人留意 真心覺得開心

越洋直播一開始d source 唔好無咩人睇
之後我買左d source 番黎
暑假果陣都有幾十人睇

所以大家只要keep 住繼續有passion
因為會不停進步 所以就有人欣賞

g持

寫緊了 一陣腥比你地或者牙霍

又吹捧某過重練馬師

大家可以唔睇我嘅文
但一定要支持"超能燈膽"

呢位手足又想針對......

開季正數有本玩
努力刨馬仔

睇番覺得我炒個騎姿唔同左

我都覺
佢抽擊好友益好撚大鞭
以前好似係密啲但無咁重

似蘇輝+柏寶

貓巴打篇文已經上線了！

上次views 幾多

好難你地有個平台比我講野
希望大家繼續支持個page同我啦

對於我揀既馬，有咩睇法大家可以講下

LM
星期日豬左好多

咁內閃輝好似再大動作啲
成個身起係到抽埋去

我覺得佢想拎多d個平衡

尋日做live冇時間答有得威巴打問題
我唔係血統專家啦 但都學緊睇
如果答錯嘅有勞各位指正

有得威栗色 同上線starcraft一樣
starcraft自己服役嘅時候 四歲嘅時候先開始成熟 唔算特別早熟
首本路程都係一哩為主
毛色相近子嗣又唔多短途早熟馬 多數係一哩左右嘅馬

以有得威做例子 天生前速唔算非常快
所以喺香港跑短途要追人 都會比較蝕底
跑一哩氣量冇問題 但對手會太強
因此大家都相信佢千四最岩

今季轉六歲 睇番同父系 都係栗色嘅風雲武士
六歲都依然可以喺二班僅敗短馬頭位入q 相信有得威六歲都依然可以具相當競爭力 唔怕會老退

天賜寶上4歲會唔會後勁再強化

後日應該場場都有雷神份

黄金期係上年同今年，七歲就應該係會怕老退，隻馬唔跑打比會好好多。至少佢會贏多場一班千四或者一哩

駿皇綵又出
大魔又想谷死馬牙

辣得寶要買了

炸魚抖夠應該夠殺，不過a欄利追多啲？

鄉村跑得翻轉倉，課閘曳到

快活谷 A 欄都未必

利唔利追應該係睇 欄+地+步速
利申新手

首先多謝你回覆我先
有得威的確係似足老豆starcraft
無論係毛色身形馬頭icon馬腳都好似
6yo應該仲有機會keep到
我睇返啲info都見呢系馬個戰鬥年期同長力會受母線影響較多

同埋我成日都有個問題，點解唔上1600試多幾場，佢好刻意要跑1200
笨輝可唔可以解釋下
爆發力又唔係sss，次次last都22.3(最叻)
因為都幾多同父係跑1哩會係最好

btw,我都唔知自己up乜

痴撚線 又推出黎 季初就踩咁盡咩玩法

新人留名

炸魚埋欄應該冇問題，同埋呢場唔多放頭馬步速應該唔會太快，係驚紅星

順其自然

8隻馬跑
怡德惡過狗 心中有善又嬴開
順其自然真係要度度

寶利既發揮真係麻麻

寶正寶唔比佢騎驚訝左D

其樂無窮夠鐘開餐未

課閘一望空湧住去
係驚1650短...

我炒又做主帥

雷神跑谷我會秤低好多
再加上個1w有中到當還翻俾佢

泊下啲大倉都好
又唔係無料

我自己純粹覺得係一哩對手太強唔夠跑
如果好似近期特登改跑法跟前
千二都有競爭力架

不過隻馬未做起加埋牙拉
我梗係不了

嘔左文比牙霍了
岩岩幫佢含完 希望佢會post

決定星期三迷李易達了

星期三要歡喜

我都覺夜馬係易賭過日馬

睇左貓巴篇文 初步睇跟

閪起上黎一場利追一場利放

不過我都覺夜馬易啲，起埋諗小兩隻

我潘幫大家理想回報

四歲馬越跑越進步
個場理應正常步速，居中跑法唔會點蝕
同組叻馬唔多，問鼎外檔難發揮，主要對手可能係澤心星同志友運

決定由今季開始做個表記低所有有參與既馬同金額，完季回唔到本個啲拎出黎bin c

支持

投稿可以找邊位

但呢場冇乜放頭，入面係志友運同星光大師會有機搶，問鼎就算埋唔到欄守二壘應該都唔會蝕好多

多謝支持
有意見可以講

借位再貼一次自己文
電話正常睇到
電腦就直接like競馬知舍page 拉落少少搵貓仔焦點馬

一齊討論下呢兩場 比啲意見我

可以直接pm知舍fb
再唔係可以email to: hkgoldenracing@gmail.com
多謝各位支持

咁可能要睇當日形勢同場地先
問鼎今場多數埋唔到，少少擔心鬥搶會蝕，如果改變跑法變居中，少少怕隻馬唔鍾意係馬林度沖

確威風以前試過放頭，試閘亦都快閘，我諗會同星光一齊放，人和家富不嬲跟前用潘明輝都有可能上搶，步速因而變得正常，機會咁就俾咗跟前居中嘅馬

大仆街就算騎罷跑之星跑慶典盃，我都係覺得我旺會先過佢番終點

對唔住講錯咗

星期三要迷潘了

比 番 我 炒 呀

佢係海外的確係放頭贏馬

覺得確威風可能係第二隻多紅利，會變身

可能件綵衣太似關係

多紅利琴日個段速好J到

多紅利我都買左 以為無點知 一抽出即勝

睇咗貓篇文
第一隻我嘅睇法同你頭兩句似
都係睇佢老豆好似唔錯
靠父幹應該唔會太差嘅

Starcraft 呢系馬係香港成功率都唔差
記得上季季尾隻明昇前速唔差,係貫注力未係好夠
同埋睇埋馬會網寫佢母系家族D 馬都係一哩左右會係最好
我覺得可以留意住佢進度同再出走勢,前景應該唔差

我會睇母系多過父系
因為隻馬出世後有一段時間係跟老母學野,老豆一扑完野射完精就走左
隻馬點跑係完全學老母

呢隻都mon左陣 但估唔到咁樣贏直路賽

多紅利睇完課閘已經好鍾意，但心諗 一千後上好難追喎，
但如果跑千二對手係五十五十喎，又即刻說服到自己買

多謝公爵支持
頭幾句我鳩講，真係唔熟血統。
但我睇佢跑熟左一定有上升空間，個款都唔似三班馬。有啲情感分係佢到

上季都有跟過
真係無過一千直路咁樣搞掂

五十五十果場頭段慢 後面d馬食哂屎
但同佢同一個走位既旅遊皇者要食塵

老老實實 我到呢刻都唔覺得5050 高
上季初出個時間其實真係好一般 呢場又係賺
款絕對好 但係咪講到咁高呢 呢場贏的對手好一般 我好有保留

講戰意 呢隻一定濃
但血統上唔似咁短途
喺外地都係主力跑1400-1600
而且後上馬 增程更合腳法

回應番睇父系定睇母系嘅問題
跑姿會正常係似母系 但性能都主要靠毛色推敲

多謝steven兄解答
真係對呢方面毫無認識
有時我都係問威巴就算

都見到佢外地1400 1600為主，仲要跑膠沙地。
不過可能跑多幾次穩定左再扔返佢去田草1400 1600跑

星期三我潘 全勝姿態 綽綽有餘 事必獲利 實有理想回報

諗住佢博黎博去都跑唔贏要收皮
點知要跑直路

好惡呀手馬 有部份同埋馬係佢之前騎開佢唔騎 佢簡得實有理由

我頓星期三惡撚過狗
準備聽日買佢騎師王 唔會反手

利申：上季騎師王未收過錢

本身諗住我潘會騎番紅星 幾中意紅星

貓B覺得美麗之友同傑飛如何 想博下P

傑飛真係無問題，前胸又壯，係有級數，正常步速都應該有權掃曬，係驚健康出事。
劇透少少 我老死當家投稿好似詳細講呢隻

美麗之友狀態好似麻麻地，又難出頭。呢場真心無咩馬揀得上手

J 完貓巴文留名

我旺血統真係好奇妙

利申：超新手

多謝德國巴咁比面睇文
有咩意見

真係好忠心既馬

我都想知 有無人參透下

我淨係知班油王玩咁耐血統都未爆機，我旺明明短途種都有能力係2000上名，可能我旺唔閹兼係澳洲跑會做超級馬王都唔奇

我記得來港前唔夠綠勇士跑

谷草跑黎跑去都係𠴱堆
反而會成日撈亂晒

作為半個賽績派，你嘅第一隻我都會考慮
但係會覺得要睇下3/4 一對
3 夠準，係自從練𠴱個上年成年亂鳩咁黎，見到佢個名都嚇親
4 擺個火車上去121 仲要2檔應該幾好跑
隻馬擺到明3班有餘2班不足
呢場對手唔算多，我可能拎佢做膽添

尾場同你一樣
一見到勝利名星諗住大手車落去
仆佢個街遇著11檔又要等過
就咁望就淨返1,3,7,10,12
美金大把水位，可以試下膽
1 有class，7純粹貪火車𠴱7磅，10就認命飛
你𠴱隻唔識睇，不過啲point inspire 到我諗下

聽日去完202 再睇下有冇啟發先

星期三最惡搞應該第5場
隻隻都唔飛得咁

綠勇士其實勁 不過唔忠心 脾氣馬

好多謝德國巴認真睇同回應

問鼎高峰其實都好準，不過預計佢大熱門所以無比。呢隻馬可以跟前守好位
人和家富我見課閘砌得好勁下，狀態似未足，的確係憧憬火車呢7磅同檔位。

尾場如果勝利名星內檔阿楠跑，我唔會諗太多，我有一萬個理由寫佢好。
加陣揀一道真係覺佢狀態好，跑法彈性，好似好穩咁。
唯一驚美金，傑飛。真先生如果留後鬥爆，我諗一道都可以走先佢，短直路贏左出頭先機。

迷潘要迷到尾場

想問下 有冇巴打知道張圖紅線上果行咩黎？
即係個名右手邊果行

宜家得閒啲講多少少
尾場貓揀嗰隻我都幾認同
我首選唔會係佢但論實力呢隻馬係有得fight
始終有績有檔好難唔揀

但始終傑飛我真係好睇好
健康係我擔心嘅地方
最近睇落冇咩問題 課閘唔係話好突出但反映到佢健康冇問題就足夠
我頓肯去呢隻問題不大
所以我更傾向於揀傑飛

尾場其實好亂下
好似隻隻都得咁樣
就連我年明明太短 但狀態唔錯得黎又俾埋lolita 準備又要拖佢了

個閘係有啲鬼
收住收住應該仲有啲係手
田草就一定揀我年啦
但始終谷都尚待證明
都會揀嘅如果買qpq視乎賠率去睇下拖唔拖埋囉
可能
同場有啲興趣睇下鄉村輝煌點發揮
話曬係大夫之前嗰季最高分馬喎 應該有啲料到嘅

未得閒睇返開鑼日
新馬房我會想留意下先
未必會揀住
始終要少少時間去捉摸下風格

上次個第四嚇到我眼都突埋

講緊鄉村輝煌

但係鄉村個閘又dupdup地

一向都幾鍾意隻馬
但之後贏馬突然轉倉
都有聽聞過有啲隱情
所以我都係睇定啲先

跑第四個時晨操個樣都係柒柒地嫁
睇完銘記心中之後我都幾相信全哥既食力

麥菲文
銀豐神駒 +

宸龍 +

羅富全
豈等閒

紅衣優駿
肇慶威威
七彩 +
喜之星 +

今晚先做功課

G. Moose pls check fb pm

追哂post，尾場特別1,3 ,12希望唔會熱過狗

喜之星真係唔好再咁落力吹奏

得返三賠開跑架喇

同路 首次應該同你一樣
喜歡練者加罩試閘 明刀明槍

史卓豐 啪啪啪
小鮮肉 啪啪啪
豐豐 豐豐

宸龍
肥鬼寶藏！！

六環尾關，全世界1，3，12

幸運美金 有兩個好大問題
首先佢初谷 而且冇谷閘 難度頗高
其次 父系All American 初期傾向反覆

如果 容有一關 我都會拖ge
但種種難度下 一定要有合理賠率先

咁你放心，一定無
馬靚，係初谷個下有啲難攪
佢轉灣ok，我諗應該無問題

佢似會單騎領放，六環保險腳一定要拖
而且跑A欄相對難度較低
不過單w就一定唔賭啦，咪四五賠馬

美金沙田績入黎贏級數。
另外亞馬寶寶開左氣茅頭應該今場
傑飛，幸運年年弱馬利久休
反而熱門既勝利名星，駿明珍寶，一道都有D隱憂

All American

計績 要幸運年年仲好
起碼田1200 winner 美金只贏直路 而1200 一場蹄下敗將不算強

年年上年跑過谷 第5 兩試谷閘 亦曾勝谷閘

華sir點睇一道?

認真啲諗
尾場諗落可以飛走好多隻

幸運年年加陣落腳慢到癲
1200頭段都跟唔到 田草1400又唔夠人跑

點解喜之星要用皇天擊殺！
屌 忍痛要買

7檔好尷尬 立心留可能好

笑4 好期待你屌馬係屌牙豐騎的馬

佢一定留，短直路衝一段點都唔夠傑飛咁勁。

唉 下期好想寫喜之星，最多換個隻寫！
皇天擊殺星期日又騎旌暉

莫雷拉騎你仲想死

年年上季尾試左谷，應該會博到1w
但等對手弱啲先

當然呢隻好有冷味 一定要拖返注
用埋炒飯跑 沿途比多少少 推多少少 炒炒下又中

之前有個唔知咩哥會係跑之前一兩日開post 入面有片同心水
仲係唔係到

佢從來無入過嚟

大家好啦咁我係李_ _ ...... 今日呢我就要怒屌一位騎師......

訓街喇佢

無訓啦 去左住旅舍
又話訓三個月街 笑撚死

嘩好熱啊 我成身都好痕啊 屌

講講下我都痕埋

都係信呢樣，我排得可能比傑飛更前

講真真係好怕試閘靚仲要呢個馬房，
正常發揮三甲當然穩陣

阿楠個第5都無錯任何野，發揮好好。
不過後上馬放我炒，能力提升唔少。傑飛係驚傷病紀錄。上一鋪跑得差，第二日右前腿不良於行，呢啲真係要博。

前者，班數唔同 後者未十足

傑飛睇落問題不大啊課閘
所欲我會搏傑飛先
因為健康嘅傑飛真係好撚勁
美金我都係擔心未習慣谷草直接飛啦

初谷對班跑慣跑熟既
我其實無咩點望過

屌 騎師皇開飛未
等咁耐

要買我頓呀

係怕東東

巫顯東 超自然 罰$7,500 + 2日

我咁睇 我都唔喜歡佢 佢真係亂來
但人馬上季合作過
而且你睇 整套操練 巫一人負責
跳 大閘 草地 你數的都有

希望有手足支持下
電話直接㩒link
電腦就直接like競馬知舍page 拉落少少搵貓仔焦點馬
一齊討論下呢兩場 比啲意見我

傳說 有兩位我好熟既手足投稿了大蛇級人馬
大家今晚應該見到

R6 R8有馬退出
又要估過

支持支持 已刨 同路
一路睇一路點頭

本來要左鴻圖

嘩 R6果隻 正wor

睇到扯了

今朝見到心諗乜之前有既咩
可以ALLIN了

比兩隻都咁聚飛 真係唔好意思

原本估計人和 志友點都熱過理想回報
之後牙拉 頓哥熱過一道

唔使太介懷賠率
最緊要係估中形勢嗰種成功感

我就應該冇貓巴咁大人氣,大家路過嘅行下支持下就ok

琴日都估到係你
冷馬中一次夠玩好多日 支持

呢場我唔計你關關J 都5-6隻快馬可以鬥燒/搶...買放頭馬好似好危喎

一開波起碼三萬W打落獵狐者度

人不在港買唔到騎師王

都係 好鍾意分享下啲馬係咩位置
拆得掂步速形勢 好多野都有得解下
不過有時都想比啲有分頭既p大家
不過基於自己要星期一出 所以睇唔到賠率

不過想講一講勇敢傳說 季前講過今季一定跟進呢隻
呢隻馬1200短直路 我覺得喘唔起 初谷好難跑
最少都1400 1600

海之濤前速一定唔夠佢快,戰力冇以前咁好
勁飛聖出閘成日唔夠爽,一出唔到閘就拜拜
美麗之友拉馬拉到包尾ok
關關睢跑泥地先買佢

勇敢傳說其實靚馬嚟,今季我要左銀行馬之一

當年好鍾意勇敢小子

勁兔皇? 勇冠多? 創意寶都可以搶喎

成日覺得關關睢改錯名...
關關都追喎

騏名燈6.7倍

當家買咁大注牙

而家D馬名十個有9個都係莫名其妙

五班跑到上g1

創意寶後追,勇冠多泥地,勁兔皇配個何妖上去

老母b

四班下話
打比都有第3 一招了
真係好好馬

4x5 wp 過關
R2 順其自然
R4 喜菜
R6 人和家富
R8 傑飛

咁買好唔好...
定4x5 w only 之後買條4x1 p 過關?

邊隻無信心w咪用p過

P買串1算啦 就咁睇一隻過3倍p都冇

wp互串會好犯本
如果係我 我會P 4×5 W 4×11

傑飛 P都有6.7倍

你以為買波牙？

定叫67蚊 買左無耐

唔記得左
中場會唔會有update?
定要完場一次過?

回錯？

係...

因為一道一注重位置

無錯, 係 6.7, 亦即係 67蚊

依家 6.4

依家位置總投注額係 $ 59,720

即係之後有人買 $50,000 傑飛 位置, 佢就變 1.1

通常最後一定過二千萬起, 最高三千幾萬話唔定高

通常最後一定過二千萬起, 最高三千幾萬話唔定高

講緊位置總投注額

幾萬蚊位置總投注額完全無影響力

上海大師 人和家富
盈豐駿駒 綽綽有餘
一道 勝利名星 傑飛

老母b 呢！

博士通再現江湖

差少少孖t

其實都差幾遠 頭場差一隻
尾場差一隻 膽又死埋

頭先開唔到大圖睇錯多紅利

搵禾？

學到野 唔該ching 傑飛位置真係不停跌緊

傑飛位置好難咁高
係咁高就好囉

校長

推返上去先

今日開學，剛剛先回到家
可以專心再睇多次馬了

雷公鑿贏梗咩
有個雷字嘅都唔係好嘢嚟

辣殺馬

忠心

易位難出頭

獵狐者放過雷狗上去就熱到咁
我覺得呢場有得諗下賭單棍WP

玩得喜要唔要得過 想迷頓但其他好似好猛

要其樂無窮好過
試閘過終點隻馬自己湧上嚟

頓爺田雞騎豬王對碰

巫兄
大家睇到既野一樣
不過怕路短

利申 呢場唔會參與
聽晚出街 玩唔到即場 買定早飛算

順其自然大熱 咁我要寶正寶算

推一推
大家有緣就睇分析吧
贏多d

邊篇係你呀巴

佢未出呀
當家同威巴兩篇我覺得好多野學
我睇左少少

我用番當家精選 做筆名

Topic : 谷草燈光四射 英雄新季起飛

等佢地整合再post吧
有緣就會見到 賣個關子唔好介意

希望巴打多多支持

貓仔師承當家精選

想幫當家精選含，佢應該出大狗雄
新手，贏錢靠你地

一定支持

有冇ching對於滿載而來有小小期望

曾經諗過寫
落班好大誘因了

點解要10
講真1個檔靚少少我一定唔忍 合埋眼車落去

1 10都可以既 4就冇咩緣喇 11就麻麻

上季尾追左3場

隻1我都好鐘意

隻獵狐者真係咁惡？
我想揀買幻影飛鷹多啲

同埋3T 頭關有冇心水呀你地

幻影飛鷹同路

有d驚幻影唔識留
入面炸魚，盈喜悅，火車潘個隻應該都會放
驚佢二疊都未必有

頭先潛水就係我未寫完同埋幫你地排版
聽朝mark實競馬知舍啦

lm

6場確威風大家點睇？

上浦猛將可起筷

真係麻麻地

G舍有文未牙

感覺上落班比較實際，如勝利專家和猛闖。
4班不論谷田 都容易部署

唔該哂樓上兩位師兄，不過大摩好小可谷草出擊

天賜寶憑咩大熱

你都有投

騎牛都熱

越熱越好，狀態未起

冇牙，準備drop哂你班友啲水買買

呢場我迷肥

ching sick ma

5班田草 1400績有好檔 可以31倍
我有出文講呢場，參考下

我都有出文嫁，第一場難買呀，你估到邊隻馬放頭就買個隻就得

漸信名駒 / 飛快叻 /快趣的

但我首選都非此三駒
漸信名駒係我次選

呀燈害過我同你

肥行隻大寶庫跌咁多磅

今場不了，大把5班1650/1800 佢唔會急

果次大大注 第4 我記到而家
jump 88

又係一檔道友萊

哪跌哪起!!!!!

手足大家好，容許我宣傳一下

繼我老死牙貓出文後，我亦在谷草首戰投稿了。
希望多個途徑同大家分享，一期一會。
希望大家多多支持，連結如下:

祝大家好運

對手太強，牙貓要絕筆
支持埋我老友威巴 佢篇野up了

霍清篇文又屌肥鬼，好撚正

落埋班都嬴唔到就可能退役了

一齊反肥鬼啦，永遠減分落班
一絕部署

牙霍盲反冠練

好難唔插
佢真係玩得太明顯

盲反可恥!!!!!

軒轅齊飛 勁飛勁 軍勇戰神 贏馬神器 落哂班了

軍必勝 翱翔萬里 放馬過來 可愛寶 勝在煌都近了

可愛寶會唔會都落班

呢個世界有六班，佢都會減到六班先會去馬

如果當年雄心威龍無啦啦俾佢左 一世做三四班升降機都似

又逼害...

成就：
香港冠軍練馬師（2012/2013年度馬季）。
主要賽事冠軍：
二級賽馬會盃 (2016年「天才」)、香港二級賽香港一哩錦標預賽（2005年「天仲之寶」）、香港三級賽百週年紀念銀瓶（2004年「紅辣椒」、2016年「天才」）、香港三級賽皇太后紀念盃（2004年「實業成功」、2010年「家家興旺」）、香港三級賽沙田錦標（2007年「紙醉金迷」）、香港三級賽洋紫荊短途錦標（2013年「跑寶貝跑」）、香港三級賽沙田短途錦標（2013年「跑寶貝跑」）、香港三級賽新馬短途錦標 (2003年「天仲之寶」)、澳港盃 (2009年「勝利飛駒」、2015年「夢仙」)。

咁多年先拎個兩場G1 仲要兩場都係澳港盃

說好的HkG1 and G1呢

公事繁忙
冇時間喺知舍出文
喺到放低幾隻冷門俾大家
r1 泡泡達人
r5 敬無極
r7 琪麟穎
gd luck

R1 我麻麻
R5 同路 唔應該係咁冷的馬 又有個好檔 同程又好
R7 跌磅係Concern

我就迷佢

背景：
於1997/1998年度馬季由助理練馬師晉身練馬師行列。迄今代表作是憑「包裝大師」及「好先生」兩度捧走冠軍暨遮打盃，其中「好先生」在該項香港一級賽中擊敗香港打吡大賽亞軍「威利旺旺」及名駒「爆冷」奪魁，繼而榮膺2009/2010年度馬季最佳長途馬。2010年，「好先生」曾進軍考菲爾德盃及墨爾本盃，分別跑獲第六名及第十名，表現不俗。
主要賽事冠軍：
香港冠軍暨遮打盃（2008年「包裝大師」、2010年「好先生」）、香港三級賽皇太后紀念盃（2009年「好先生」）、香港三級賽沙田錦標（2009年「包裝大師」）、香港三級賽精英碟（2010年「好先生」）、香港三級賽一月盃 （2016年「火紅人」）、香港三級賽主席錦標 (2001年「好友」)。

心術不正

霍利時
年齡： 54歲
背景：
霍利時來自賽馬世家，其父是南非冠軍練馬師Ormond Ferraris。1995年，霍利時子承父業，其後曾四度榮膺南非冠軍練馬師，勝出逾千場頭馬，包括二十五項一級賽冠軍，曾訓練出「經典旗幟」及Celtic Grove等頂級佳駟。霍利時於2003/2004年度馬季來港設廄。由他一手訓練的「爪皇凌雨」曾奪六項一級賽冠軍，包括勝出2007年杜拜司馬經典賽。該駒更成為歷來贏得最多獎金的香港賽駒，退役後仍保持此項紀錄直至2010年才被宿敵「爆冷」打破。
成就：
南非冠軍練馬師（1995、1996、1997及2000年）。
主要賽事冠軍：
香港盃（2005年「爪皇凌雨」）、愛彼女皇盃（2005年「爪皇凌雨」）、香港打吡大賽（2005年「爪皇凌雨」）、香港金盃 (2007年「爪皇凌雨」)、冠軍暨遮打盃（2005年「爪皇凌雨」、2012年「智多飛」）、香港經典一哩賽（2012年「甜橙」）、杜拜司馬經典賽（2007年「爪皇凌雨」）、德班七月讓賽（1997年Super Quality、1998年「經典旗幟」）、女皇碟賽（1998年Divine Force）、日報錦標2000（2002年Fiery Fred）、南非經典賽（2003年「測量師」）、栗馬錦標 （2003年 Set Afire）、冠軍錦標（2003年Set Afire）、金挑戰大賽（2003年Set Afire）。
在港累積頭馬（截至2017/18馬季開始時）：
三百七十場（勝出率：百分之六點三二）。

霍利時

當家巴啲配腳幾冷架喎

諗爆頭
Lunch 再度多陣先

漸信名駒
賞面
敬無極
幸運年年

都有可搏之道
漸信名駒同敬無極 邊係咁冷馬...

但我會睇埋馬房同騎師過關先... 一冇可以成晚都冇

頭場鍾意賞面,唔係叻雖老但用得唔多

個個都大摩蔡約翰 何良呀

航航

你真係識野，何良包q個場觀瀾湖錦標，我丁到依家

agger，睇得最少

又燈

沈集成今晚啲馬有料

唔似 我覺得0win

頭場羅富全一對，我睇好路路發多過辣得寶，前者路程感覺較有根據，後者上季都有搏過下而麻麻地。

淨係想要理想回報

前者個檔慘，但落課草閘引人入勝
後者有好檔加罩，守到好位有權3甲

大英雄 理想回報 兩關

後上東後上

【日本攻略】有得威轉由田泰安接手征日

姚廄「有得威」於開鑼日出戰特首盃，負於「四季旺」之下跑得亞軍，賽後馬匹狀態正常，姚本輝已決定將馬匹成行遠征日本，不過就不是潘頓騎，轉由此駒昔日好拍檔田泰安出戰日本，過往馬匹曾配田泰安取得4W，今次故劍重逢，田泰安當然開心，加上今個暑期他在日本客串略有小成，如是次可騎「有得威」贏短途馬錦標，對其日後開拓日本線路更鞏固。「有得威」將在本月18日深夜出發往日本，且看姚本輝能否繼2010年憑「極奇妙」贏此賽後再一次揚威日本

田雞執到第幾攤 先拎返帥權

佢騎有得勁啦

尾場幸運美金

今晚迷潘 轟騎王

我頓啦

如果今晚我頓唔開工
我應該可以完結人生

點解唔揀志友運

迷潘頓
btw各位巴打啲文筆都好好

開鑼日d血債

頭場1,2,3（或者棄1要9）
有冇同路。或者有冇更好既選擇

我麻麻地
我完全係將腦入面既野寫出嚟

我威同當家先好

頓手馬惡過狗 又有績
方仔季初馬房強配我頓

你好啲

支持我頓

[member]希望我拉同徐雨石果3隻都係伏

田頓騎豬王

火辣消息！「有得威」將配田泰安出戰10月1日於日本中山競馬場舉行嘅1200米一級賽短途馬錦標，馬匹於本月18日出發。

咁即係...潘頓會留港出戰1400米G3慶典盃，咁佢同莫雷拉邊個騎「巴基之星」？邊個騎「四季旺」？

覺得好伏，馬真係唔爽唔突出
我真心更想 獵狐者 死火
如果廢威頭7關都冇就好睇了
晨課角度，除左一道，其他完全唔覺得佢手馬靚...
應該一大班人迷佢手馬

我炒我頓重奪帥權！

今晚競馬知舍會有兩位編輯1on1
睇下邊個準啲啦

我超屈機鬥啲能
邊個輸咗做燈神

睇左我地幾位手足既文未

睇緊 好難明

我嗰篇好淺白

今期投稿強陣，大家支持下連登手足
霍清 包裝大師 當家精選 有得威 巫兄 華兄

落雨,大家睇路

原來我個篇都出左。

谷草真係要執山

大蛇教路

谷草唔買潘頓是常識

想買騎豬

如果如意跑呢場....

谷草唔買頓
難分真與假

咁我炒要牙旺

田…………
要幾外先夠佢玩

文藝學家輸死我

大外一氣..
wp 18檔有位

Tommy唔玩
騎師王退款

辣得寶
玩得喜
鼓浪飛星
大英雄
上浦猛將
大家點睇呢幾隻

咁快罷工

5 號馬 心中有善 將改由騎師 羅理雅 策騎
正!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
今晚跑得好，軒轅齊飛 係你架啦

幾皮野一個月請返黎第一個星期就射波

辣得寶 1200短，但轉倉加罩 一票可拖
玩得喜 包仔重心，佢講馬你要聽
鼓浪飛星 低位重來，試閘有進
大英雄 細佬重心 初試四班 半冷心動 大閘力磨 草地醒神
上浦猛將 屆交代時 馬房配合 檔好路合

貼馬呢度大把叻人，黎緊會投稿主要軟性講下D數據，等大家參考參考

炒飯

買完其樂無窮先換炒飯上去

比個數據大家，
谷草 A欄 1200米 對上兩季，並無8檔馬勝出，上名率也只得可憐的9%。
天賜寶同真先生 就係8檔了

大家要三思

我想問下,除左賽馬會個網同蘋果馬經,重有咩網可以比我研究下d馬仔?
返左大陸,好多網都block曬

競馬知舍

真先生本身難贏
天賜寶咁多疑點下 成大熱....

想問隻滿載而來 係咪有兄弟長追過
你地係點睇隻馬 我今晚想買佢

幫華兄補充下檔位統計

馬post

當家來的
老巫老了

眼花

天賜寶, 想贏就贏, 上海大師, 真先生

真係鍾意都減減注碼

天賜寶課閘無嘅 同佢上季跑第9一樣

真先生 拖無妨.. 其他真係未必要了
睇埋佢地D手影先..谷草手影好緊要，比田草緊要

咁多位巴打可唔可以解釋下 跑道既分別
點解有時會話A欄利追?A欄同其他欄既分別係?
點先算利放/利追
欄係馬會自己Set?
唔該哂
利申:新手,想學野

跳都唔係好起勁.. 覺得隻馬未熟
將來4班都有得嬴ge..

我覺得上年谷得太勁 搏彎左
轉彎都已經要騎

方嘉柏潘頓齊齊4win

頓爺騎豬已入手@3.75

我炒都係冷門好D 不過單計實力一定超

食晏偷入4.25

比多少少時間佢PICK UP返啦
睇佢跳個樣好懶

牙Me d馬 都係勤力果D會好一點，呢個馬房有懶性...不了
Btw 佢星期日果隻，今日牙拉親試，bookmark住!

1.a欄為各跑道最闊，後上馬會有較多空間搵位衝刺，另外，跑道越窄代表入灣外疊馬有機會因爲急灣而飄出外欄，後上馬需要經過調整才能作出衝刺。當然跑道形勢重要講求天氣，灑水，壓力等等其他因素所影響
2.因為內欄場地損耗較大，要通過移欄黎養草確保跑道公平性。另外馬會大賽日通常會編排較為公平嘅全闊a欄

頭場快趣的 位置料
天賜寶 超買
騏名燈 贏級 靚檔
臨場似會轉大熱

肥鬼會落飛 綠格基本

唉 molamola
未開跑 先輸一注騎師皇比潘頓
落撚到七彩咁 點會開出

琴晚4.5時入手 唉

個草閘真係唔差

肥鬼係邊個

馬神色火氣都好，試來放鬆出腳有力

愛是永恆主唱

點先算利放/利追

利放 利追 通常係睇過往歷史嚟講, 或者賽後先會知.

欄係馬會自己Set?

係, 跑死一笪位 D 草易爛 d, 所以移嚟移去,

跑下沙田, 跑下跑馬地 都係咁啦.

練馬師唱功第一

想冷靜下
想跳樓

Mola mola我頓

驚閪咩

你呢隻垃圾...好廢....

頭場就爆呢隻

年~年~歡~樂~ ~ ~ ~歡~樂~年~年

廢開 狗餅

頓頓要搵書簿費牙今晚

不要去羨慕~~~~不要去妒忌

唔係馬會比都搵到加

霍ching揀左 不了

佢揀果隻 可能又第4... 橙

輸馬通常搵多D

11月整個special edition
係到邀請你地幾位上黎做賽日直播
點睇

Ok

不得了

有邊幾位被邀請
留名等睇

今屆冠軍練馬師歌唱比賽係你啦，葉楚航!!

你同當家

一個人參加?

都可以，準備做熊仔頭

直播賽日唔露樣

不解釋了，冠練

除定褲

Gay

牙當同牙貓真人好高大好靚仔架

我做聽眾係屋企睇

呢位手足針對完未

我柒到飛天
果陣毒味....

話說呢間學校嗰搞手係前馬主嚟

Icac plz

繼續打上來

今晚出街
各位加油了

又食女....痴線,...

挽留

佢去吉女了...唉
叫我呢D 情何以堪

痴線--
近期無咁比啲手足陷害

趁開場前再講一次

今期好多手足係競馬知舍投左稿
大家去fb like下個page share下比其他朋友
多一個人睇就多一份動力寫
睇完可以講下我地有咩改善空間或對我地既分析有咩睇法

我都有寫 不過係好落了 大家可能要比啲時間搵

可恥!!!!!!!!!!!!

開跑前會有整合貼

痴撚線
當手足對我成見好深下

貓巴似多女
快啲放工啦仆街

寶正寶有冇G chi

壞大事有冇水

支持
上季備忘馬

呢個係事實，佢多女係人所共知，唔同界別都有
不得了

跟咁多位大佬搵食

--發生咩事 咩唔同界別
呢位手足好大誤會下

貓巴唔係到 要絕食

養左咁耐草
長草利後追

個日聽你直播phone in
好似有囡聲

我阿媽叫我飲湯

大家大個仔 識自己搵食
我老了 退下來

明明發緊春聲 不要玩耍

Follow who

當家

大家上youtube睇返重溫啦
就知靚蝦王完全迫害我

Where is 老母b

明明果次Phone in 有女聲 嗯~嗯~ 聲...仲扮

琪麟穎唔跌磅真係會買
佢睇落去似係最穩健

頭場廢達點睇

檔位有啲外
不過次次落班都有野睇

你去開房啦！！！！

連奧b都誤會我

新手今天加入 細細個就聽過貓神 當神既名。。。。

可恥

祺名燈

歡迎 我唔係神 叫我貓仔
大家交流下

我個個都歡迎 咩人都回

頭場有冇心水

快趣的博唔博得過1W3P?

記得腎仔講隻馬唔com做 好易瘦同跌磅
朝早睇佢跌又無咩野 個人覺得幾爽
換返主騎手家俊 有得諗

想all in 頭場2 號p.
大家點睇

我覺得ok

第一隻飛馬
R2 2怡德
R3 12鼓浪飛星
R4 4勁飛聖
R5 10盈喜悅

重心馬
R4 2加州勇將
R8 3一道

我覺得不行!

如果琪麟穎 冇轉倉 成就有幾高 馬主亂來...

我驚第4都無

新手 唔識玩

我做腳 難談穩健

我覺得無上次第2禁好

乳石手馬會輸死人

揀重心買 場場玩真係輸死
買法來來去去都係咁
自己玩開1/2w3/4/5p 睇下信心有幾大

買前說服自己點解要買佢而飛其他馬走

最後召集了
不足一小時開跑
以下係當囝今晚心水分享
多多支持小弟 支持競馬知舍

祝好運

Wp qpq都係大路玩法
至於點揀馬 人人套路不同 慢慢catch up吧

姐係多數都只係揀一隻1w3p？唔係連位膽拖腳咁？

用形勢去拆分享左啲熱門都唔好意思
下期我寫咩已經諗定 應該有返啲分頭
希望大家支持睇下

今晚完左我會返嚟開下個賽日
中間爆post 我又唔係到
希望霍清 煲仔開住先

各有各玩位
單棍wp表示好有信心

連贏我不嬲廢物互串

希望拉叔跑返場好馬

我入場牙，各手足開啦

貓仔大了 有囡 post 都唔開

謝分享

收到喇 貓巴可以放心食女
不必掛念巴打們了

R1 4>569

遊玩時開心一點不必掛念我

頭場10 11qpq 大家點睇？

隻10星期日都報左
有無啟示？

我自己1>4,10,11

報到了

連貓b都掛住屌女 唔理馬post手足啦

轉倉唔係亂嚟㗎

有諗過1, 但信唔過韋達

124單T

頭場想要好富有

Google la

我幫你開啦如果爆

第1場
10好富有11辣得寶2天賜寶3泡泡達人
第2場
5心中有善2怡德3寶正寶7順其自然
第3場
7當旺財5大爆發6紅旗飛將3大寶庫
第4場
4勁飛聖9關關雎5勁兔皇3海之濤
第5場
8獵狐者2紅星4幻影飛鷹3你知我意
公益金盃
5理想回報8魅力知心4人和家富9志友運
第7場
9奇真8綽綽有餘1琪麟穎11盈豐駿駒
第8場
1傑飛12幸運美金7真先生8勝利名星

有無方駿輝心水

毒男偷唔偷到雞

4>1,10,11 有冇同路？

一放到底冇難度

想要埋13少 但成日要佢就唔出

求18馬膽

到時邊個記得邊個開

頭場十號

好似係8

想知子賤要咩

跑之前自推一下先
今次寫左第一、四場

未有咁快我估

全年重心 狀元才

：今晚唔落不特止，仲有D風添喎
：唔

有冇link

Heeey~

冇左子健真係冇左個主持

你地今日係咪唔開live

同三大燈神 同曬路

死仆"佳",又吹奏組合WIN,唔通馬會落左order?

Hey

子健破燈ok?

大家早

今晚我射波

冇左子健 想跳了

同路人... 不過諗緊1定4做膽

頭場1-10 上船

啱啱澳門翻，有啲備忘馬俾大家參考下

R1 7 飛快叻
R2 4 其樂無窮
R4 12 創意寶
R5 11 旅英公爵
R8 1 傑飛

Btw 路蛇係邊？
想知路蛇心水

閪拉騎師王

我拉

無意欲開j2 好撚悶

4

4，11，5串通qpq

係 但係又想聽腎CALL

路路發

開波

聽Jenny啦

路蛇為情所困 冇心情賭架啦

腎去881ok?

R1 3泡泡達人 1快趣的 6賞面

個男人好有福氣

賞面

個男人好富有

拉仔宜家有1.6賠 買唔買好

有福氣

用雷神叫做足功夫
澳亞啲旁述真係

我頓著火

呢3隻做精選
唔撚係掛
睇我競馬知舍好過啦

咩都唔講，頭場

仲唔係細潘呢埸

簡少三隻算係咁

對有福氣有d期望

係
星期日先有

專業評馬人呢個名唔值錢了

條女係邊個黎 把聲幾好

開鑼 第一次睇馬
睇左五秒「A1熱門有 天子寶」
天賜寶啊 仆街

飛快叻

條女文盲黎

好富有

10號

噓

騏名燈食屎

好過星期日

泡泡達人 退出

羅理雅冇$收...

好過嗰個咩牙cake

泡泡退出

10號跌緊

2-4-11

18台講馬真係唔會睇住個電視

4-9

快趣的

點解咁講
無睇開

跑未

阿信識講野

10同11重飛到。。。

跑咩

潘明輝

10號贏咗500

霍利時

天賜寶

10 4 9 11

跑 10-4-9-11

笑死我比隻麒明燈撞到收彊
利申買左

多謝當巴打推介4號

唉 痴線 有膽冇腳
又跑 2 4 名
真係心up

霍利時快撚d去死

屌騏名燈真係坐box屎

辣得寶呀

出完閘先綠燈

天腸寶笑4

亦多謝巴打提過8檔上名率奇低

屌田泰安唔識走13少個位

我跑25

最後關頭1,4,10,11互串放棄廢達

有冇人買咗10號

抖暑啦佢

屌 雷狗

火車潘讓7磅真係好大優勢

路路發,羅富全keep得佢幾好

影輸咗

4，10 qpq

天賜寶做乜撚野

屌 搵錯膽

潘明輝繼續騎得唔錯

條女把聲好撚淫

羅富全兩隻頭4

跑咩？

貓巴有冇買其樂無窮
課閘真係好靚

屌你老母 p 都冇

可惜拖左第4名無拖第3名

我雷

雷神好波

證實易玩

買左10獨嬴

辣得寶入埋黎就好

廢達點解可以咁禮讓

羅富全，今季一定睇實

買左全哥1對

雷豬左 馬會又步動😭

屌你老母莫雷拉

雷神一向谷草無表現

霍清快手出黎解話
輸死賭仔啦你隻馬

玩得喜大熱係咩玩法

師徒q

今晚個女主持肯定好過星期日嗰個

爛賭練馬師要過關了

第二場我頓

幾斯文靚聲

同我買既一樣

CHING SICK BALL

10拖2-4-11冇拖到9

上季99倍

非官方答法

我都輸左20蚊

星期三呢個好似老的

真識食

今日冇乜心機
簡單留比大家

今日係我頓大勝日
雷神大熱收皮
我頓未跑已經收錢
高下立見

各位想知舍做埋谷草live?

四連三膽拖三腳
膽中曬但無拖火車

好過濕鳩j2

想啊
你宜家開啦好嘛

好富有vs辣得寶，我要咗後者

潘狗信唔信得過

希望我頓跑得好陣間麥記加大

今晚冇得賭即場

畀我賽前揀我又真係揀唔落好富有嘅

宜家唔得喇
但我地會積極考慮!

Same

自己唔要面又推下先
要左第四場歡喜

馬主料 玩得喜 有幾多插幾多

我拖晒兩隻

今晚要迷方

馬狀元有冇清

有

馬狀元

雙寶互射

想問點係電腦睇到j2?

今日 d 主持好似多咗少少野講

應該比人屌完要執生啦

一碌柒 鐵三角 收到風

要潘狗定馬狀元好

唔該

Mytv super整ac
整browser都得
用就一定要chrome,或者safari同edge

Ps 電腦睇起碼慢十幾廿秒

相對無咁悶, 講野 D 聲調都醒神咗少少

有矛青一齊撐潘狗 等上樓？

Sure w

騎姿王

呢場睇中 潘狗 炒飯 祈仔
邊隻做膽好

心中有善, 順其自然 最靚

揀馬揀 心中有善

心中有善望落唔掂

綠寶

我睇玩得喜最fit, 係驚潘狗

籮莉呀

唔係掛清...

1-3-4

日賽同夜賽既女仔唔一樣
而夜賽個位表現真係好好多

合埋眼就1.2.3.4

冇人要5

起碼唔會口窒窒先

怡德win 有冇同路人？

潘狗

玩得喜台型好

潘狗 請你帶領馬po 巴打贏大$

柏寶會變奏

日賽個件垃圾黎

d 男主持都好咗少少

唔係李寶利騎唔知仲有無貨交

佢夠膽玩野 即刻沖落場打7佢

呢場買我師傅

6-1-4-5-7 今日反雷

心水 5 3 6 7

把聲有小小似人kit

腎係咪要左其樂?

方仔主力係寶正寶

柏寶真係會變奏

有冇相

順期自然 玩得喜 怡德

1 2 5 7

1 allin

1234

輸咗就戒1個月

668 心水 2 4 5 7
睇黎玩得喜係真命天子了

有冇人買騎師王?

今場

1^2,6,7

2,4
怡德唔贏等幾時

諗住買7號 唔小心買左6號

唞暑

潘狗無回飛，玩撚完

第3場點睇

毒男後上

龍城快勝

戒啦

反潘又然

wtf

祈普, 雷神, 晧楠

嚇死呀入鏡果下 勁到

跑 6-2-8-1

潘

雷神保住阿叔阿婆D棺材錢

潘狗真係信唔過

買左3467 好完美咁避晒

好彩買唔切
毒男

有無人中龍城快勝

都話唔買潘頓

潘狗:o

怡德是時候增程了

柏實笑4

狗黎嫁

跟手足6做膽，但反雷冇拖埋2

買左2，8 10$

剛才係咁意聽左幾分鐘now
有條廢佬廢up乜9話睇隻8號會自己寧寧舍舍一個人跑
（暗示比另外七隻馬拋甩）
條廢老係乜春

第三場滿載而來啦

總之唔要1 6Q 要個6W

[傑飛上海大師]九月六日快活谷八場夜賽討論區 II

純粹支持楠楠

會唔會太勁..

知潘狗信唔過買P

咁撚好彩

馬無, 推極都過唔到人

人地都未推

買中龍城快勝都冇用 拖潘頓

潘狗真係累死人

估到佢變奏 隻馬個閘以為有料到

事必獲利

買2場都輸撚到喊，唔買

上季跑第三真係偷雞嫁咋

我買左345 SAME .....

仲潘狗 不了

買左1拖8
垃圾潘狗

買潘狗真係要睇住賠率做人

屌呀鼓浪冇左7成賠率

果然有料

齊jump

好慘

1001

1

2

now好過J2 好多

3

唔好講笑,上季隻紅牡丹得佢貼中

點好法
有子健？

咩原因 ?

唔係同一個畫面嚟咩 ?

係
反正都係鳩up不如要神燈

聲唔同

其實主要原因係上網睇J2 又要login又成日跳廣告

以為佢講 630台

莫雷騎師王

其實我有時都睇佢
開鑼日兩隻膽都中晒 同得福 五十五十
不過佢有時太感情用事 偏向自己幫馬主買番黎既馬

不過佢facebook上年初一暴動之後俾佢unfd左,原來佢幾奶共下

但有時真係燈到
8隻馬出4隻都可以1隻都冇頭4
咁就6萬幾

雷神生生性性

now可以邊到睇

完

1000